貴州女子跪求免費墮胎 事後威脅醫生還她孩子

貴州貴陽一名女子稱懷孕被男友拋棄，周日（上月28日）跪求醫生給她做墮胎手術。醫生同情其遭遇，免費為她進行了手術。次日，女子返回診室借錢被拒後，亮刀威脅醫生賠她孩子。

據報，4月28日下午4點左右，一位年輕女子突然闖入貴陽南明區一間醫院婦科門診，跪求醫生為其免費做墮胎手術。該院工作人員表示，她兩年前來過醫院做過一次人流，當時是男朋友陪她來的。這一次女子是單獨前來，而且一來就向醫生下跪，求醫生為她免費墮胎。該女子告訴醫生，自己被男朋友拋棄，而且父母也跟她斷絕了往來，現在她身無分文沒有工作，已經走投無路只能來求醫生。

據值班護士透露，當時醫護人員馬上聯繫她的父母，她的父母一聽到她名字就把電話掛掉，她們擔心她父母以為是詐騙電話，還要女子親自來接電話，但她的父母仍舊不予理睬。隨後，又聯繫了女子的男友，但電話無法撥通。

護士小張說：「曾主任心軟，看到她這麼苦苦哀求，就向院長申請為她免費做手術，院長也同意了。」醫生於4月28日為她做了超聲波，確診她已懷孕2個月，又在4月29日上午為她進行了無痛墮胎。

女子手術後留在醫院吊鹽水，直到下午，女子又一次衝入醫生辦公室，要求曾主任借她200元人民幣。

曾主任表示，如果她經濟上有困難，可以為她介紹工作，因為以她的年齡和身體條件，等身體恢復後完全可以自食其力。但這名女子並不接受，表示自己只要錢。

「她可能一直要不來錢，就著急了，還要挾曾主任，要主任賠她孩子，而且兩年前那次手術的費用也要還她。」護士小張說，女子一直在坐在那裡不依不饒，嚴重影響了其他病人的看診。

直到她聽到保安說了一句：「報警」，她立刻站起身來，不知從哪裡拿出了一把小刀，說：「誰讓你報警！」雙方僵持了幾分鐘後，保安將她手中的刀奪走。

「醫院的其他醫生，還有領導把她帶到走廊安撫了一會兒，又免費送給她一些調理的藥品之後，她才離開。」護士小張說，女子走之前還在說以後還會來找曾主任。

據了解，目前醫院已為曾主任放假，避免女子再次上門騷擾。

女子聽到保安說報警，情緒激動，亮出小刀。（網圖）

強國最新型詐騙手法

好眉好貌生沙蚤

唔怪得佢父母唔理佢

四川 貴州 湖南

醫生同情其遭遇，免費為她進行了手術

o係中國做好人會俾人(獸)反咬

This is

兩年前用完服務要人比番錢佢？

最後應該會炒左個醫生

係中國唔可以做好人

中出一次俾二百佢囉 睇死佢都係臭雞

中出番佢咪得囉

日日中出20次

冇屈個醫生搞大佢個肚已經好好，個醫生應該慶幸同賠返一千幾百萬條女

屎坑三姑

醫生要幫佢再次懷孕

簽撚晒同意書之類保障晒自己先. 好人還好人.
有時做好事都要睇地方. 你響個賊國做好人.

個女醫生

係大陸同情人真係害自己，呢啲國度既人唔可能唔識

如果係男醫生會唔會執返劑

已經進化到用其他人既生命去詐騙

中國特色

ed叫無賴

個醫生幾好人

個醫生中出返佢一次，等佢大肚咪還到個細路俾佢囉

喺大陸真係唔好做好人

女醫生黎架

支那狗

你地而家先知大陸點玩?
比人發現你有善心, 下場就係班賊得寸進呎
你今日好心比100$個乞丐, 聽日佢黎問你借老婆屌2下 唔比就殺你全家滅口

驗下眼啦你

可能有精神問題

比佢食住上屈你強姦就仆街

支那不意外

講下有咩睇法

係支那度唔可以做好人

鬼國是也
中國人人要管是對的

乜撚野叫做過一次人流
學撚埋哂大陸D閪野縮字

呢啲就最岩封埋佢肛門

男盜女娼

我唔知佢地支那人點睇支那人啦 不過相信我地好多人都只當佢地係畜牲

個醫生好慘 幫人反而累到自己 支國原本就冇乜好醫生 依家又少一個

所以之前有條支那女睇完復仇者聯盟4喊到入院
復仇者可能係佢地見過最正氣既人雖然係虛構

對支那人有同情心

要有幾憨鳩先會做免費手術

對腳幾正

醫生做好人居然咁既下場

唔撚怪得支那周圍都要網cam，就係知班友賊性屈得就屈

係中國做好人都唔得

想奶佢腳板

我地湖南人唔衰得

個醫生女人黎

成間醫院都算唔話得 仲係經埋院長同意免費幫佢墮胎

呢方面全中國都係

唔洗特別強調四川 貴州 湖南

廣東人唔係

你見識小

你接觸多D廣東人, 會發現佢地只係講廣東話既支那人

鬼唔知全中國都係男盜女娼咩, 不過我唔敢承認同自己最接近既人都係男盜女娼

彈弓手>彈弓閪

曾醫生可能係蠢，但世界上需要多啲呢啲「蠢」人

其實點解每次都係犯罪人打格仔，其他人就要出樣

你自己想同廣東人接近, 唔代表全香港人想同廣東人接近

我情願接近台灣人, 日本人, 都唔想同大陸人有任何關係

屌到佢大肚 畀返個仔佢

除左直接搞佢之外有咩方法賠個仔比佢？

棄子入局

咪撚傻啦你
係支那講法律？
一張白紙係支那唔代表啲咩

支那雞

Consent?

原來係痴線既

竟然有有良心嘅醫院

仲可以還返個仔比佢

佢想要番個BB其實好簡單，醫生中出佢就搞掂。

中國垃圾